PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(140) SR已成最大贏家

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

搵人補返條template link

留留留留名名名

留名

第一頁留名

晚安

搵唔到新template

P社消息呢
佳恩IG呢

LM

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始 係咪可以放第2頁 或者唔洗要啦
d人copy埋 d link會太多字

Lm

有冇得係個doc 開另一個分頁 而唔係就咁下一頁？

其實唔知
我有問過放唔放第二頁
不過本身擺埋入去都係想方便copy

小妹留名

edit唔到既

有無巴絲總結

小妹

孟浩巴召喚

點啊

裴老師終於follow櫻

mirajyu

有無俾握手卷

100座...

140本定 100本

1個100
另1個40

180913 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

外面慢慢涼下來了😊
現在這種感覺是最好的好喜歡啊！

一涼下來，就想晚上散步了！
雖說是散步，其實也就家附近走走。笑
大家能理解這種心情嘛？ ？

雖然想著 今天要不要去看電影呢？
奈子現在想看的，是「銀魂2」和「カメラを止めるな」，
想要和別人一起看所以就放棄了😭

但是，在郵件裡說了之後，
被艾米麗 去看銀魂吧！這樣邀請了💗
奈子，因為不會自己去邀請(笑)所以接到邀請好開心😆
一定要和艾米麗去看！

大家，最近有看電影嘛？ ？

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

尾哥

fing開左Erii隻手

個總統好正

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(139) 愈來愈慢

溫馨提示,未去睇鐵血戰士既可以唔睇啦,屌你老母

1.想睇加拿大自己入去啦

2.9/12に撮影中 54th選抜とされるメンバー
・筋肉痛になるまで踊っている
・ペットボトルなど同じ現場確定

AKB 岡田奈々、横山由依、高橋朱里、山内瑞葵
向井地美音、柏木由紀、宮崎美穂
本田仁美、小栗有以、岡部麟、倉野尾成美
SKE 松井珠理奈、須田亜香里
NMB 白間美瑠
HKT 指原莉乃、宮脇咲良、矢吹奈子、田中美久
NGT 荻野由佳、中井りか
STU 瀧野由美子

copy AKB post, PD決賽組成為大贏家

3.I am toyota ,you are honda

4.裴腥些:QQ

5.禾尾b

6.泰國總理:我好興奮呀.gif

7.

9.
정말 감사합니다. 여러분의 사랑에 항상 감동하고 있습니다. 여러분을 만난 일을 자랑스럽게 생각하고 저를 반겨주셔서 감사합니다.
좋아합니다

오늘도 내일도 모레도 언제까지나
여러분의 사랑을 가슴에 앞으로도 좋은 모습을 보일 수 있도록 노력하겠습니다

️
#좋아합

真係好多謝大家
大家對我嘅愛令我好感動
能夠同各位相遇係令我好值得自豪嘅事 好多謝你哋咁歡迎我
今日聽日後日無論幾時都好 大家對我嘅愛
我會放喺心入邊
為咗以後會俾大家睇到我更好嘅面貌會更加努力
#好鍾意

10.

11.日文易混淆字解說(推薦)

12.

13.#HKT48
の
#宮脇咲良

#本村碧唯

#今田美奈
からMnetの皆さんへメッセージ～

10/12(金)～
#AKB48
と「PRODUCE 101」のコラボ番組「
#PRODUCE48
」をMnet Japanオリジナル字幕版でアンコール放送！番組詳細はこちら

14.

15.nako認正

16.每一日我都提心吊膽咁開ig

17.佳恩車站牌

18.實不相暪,其實我識泰文,呢度係講佢地有live,一定係

19.team miu

20.cls miho軍團

21.NMB19thシングル選抜メンバー
岩田桃夏
植村梓
梅山恋和
太田夢莉
加藤夕夏
川上礼奈[初]
小嶋花梨（Sg初)
塩月希依音[初]
渋谷凪咲
白間美瑠
城恵理子
上西怜
谷川愛梨
村瀬紗英
安田桃寧（Sg初）
山本彩加
山本彩 ★センター
吉田朱里

22. miu broke showroom records with 226 towers

23.(笑

24.
180913推特更新：為了錄YouTube，準備開始玩新的遊戲，沒想到等待時間要這麼長。明天也要早起，24點前能讓我弄完嗎…

有朋友仲叫我去睇鐵血戰士

鐵血戰士係巴士站睇到個poster已經唔想睇
聽日想去睇我老婆日日都扮死

真係好痴線
一條友出手已經破左本身紀錄

一出手就100萬yen

俾得起錢 唔解唔直接揾尾哥

無掟洗,日本又唔直接收得。
定你係想講某啲野 ？
如果係既，我代尾尾屌柒你

你諗多左
100萬尾哥收得果8%
送佢上選拔好過喇

why not both

可能人地100萬當碎銀呢

太感動 成長了

super

好耐無入黎啦， 而家izone進展點呀？

韓國組係韓國
日本組係日本

d人估係蜘蛛俠
又計埋櫻個網速

18m/s

我諗左好耐點解係m

勁
岩岩搵GT都係43GB 但佢唔似會玩

禾珠係咪算係全面復出啦？
btw akb最新mv究竟係須田總選第二定黑櫻第二呀？

無珠果時似櫻c多d

鏡頭第3多過第2 咁多既

倒數緊解散

須田不嬲營運都唔想理佢

九百幾日

完全唔緊張,係血腥啲啲，但無p1咁震撼

要搵個公仔同Sakura道歉
然後你珠真人繼續玩小動作

某婦等緊機會見安倍, 然後......

不如下年先出相啦

然後咪乖乖哋幫日本人含
收皮啦

咬斷條J

佢投機架咋 你估佢真係咁愛國咩

禾地柔B真係愛國撚嚟

因為有油王一野送左100座 另一個一野40座

到時日本市場即刻玩完

應該係蜘蛛俠
我尋日買完都係要更新43g

右邊係講一個人比100塔?

今日先錄i can see yr voice

erii係中場休息 跳了rolling rollling ，boombayah ，nekoya

仲以為係tomb raider

送嘅錢夠佢係pd48出道

蜘蛛俠 好想買

點計

頭先d人係美久sr講bb人件事
美久話好彩bb人冇人鏡頭前除衫

佢係屋企都唔著衫

咁可愛嘅人 出相仲嫌三嫌四
Nako 媽媽愛你

有冇咩片 比link我

如果個勢唔跌
佢地射咁多塔比下尾
好期待總選會點

尾哥係哩幾個月創造左好多記錄
由砌低禾珠開始 Naver Queen 到依家 SR 塔破記錄

2018.09.13 トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～HITOMI HONDA HEAT IS ON～

幾好睇呀

我講緊反話 期待Nako開showroom收零用錢不過90%比老母充公

10月會出道

我諗下次握手，100塔既大叔一次過幾百張劵掉出黎

內有韓文重點

真係好癲

佢要儲100萬yen比屋企人

派糖了

珉周露腰

財閥大叔一擲千金去捧鄰家女孩 咁韓劇橋段嘅

等於下尾個大叔飯一晚射比SR條數

裴櫻cp is real

櫻識玩呀 特登唔FOLLOW等你
好心計

握手券
總選券射哂比下尾

吊下你癮

欲擒先縱 欲拒還迎 高手高手

尾哥三連發真係

但最後都係櫻follow先

諗起美瑠話老豆係屋企都係全裸

好感動 全部英文 睇得明

高手過招 薑都係老嘅辣

老手老手

有拐子婆成日同我爭女

HOW訪問

有3款

中間最靚

右邊好似佢平時啲自拍look

係喎
呢個髮型

雖然咁做好似唔係咁好
但嗰頭先做日飯依頭就已經咁識玩

大叔應該係fx trader 又有米又識玩

SR快D修復個BUG啦

就算折完都課左唔少啦

即係下尾收少好多錢

果然係咁 真係有得平d買
apple store課金都可以咁因為我知道

變左250HKD=1塔

呢個唔係應該sr問題咩
正路要比返700既8％比下尾先得
你自己個server落後關佢咩事

識玩
以前課金都試過轉地區+1

去asos買野都試過咁玩

玩完，山竹路線偏離

LIHKG @ Android

開賭局真係未撚驚過

以後唔好再屌大叔粉
成班大神

西登慘過食正

見抽獎送禮
有啲感覺到可能係科技宅

西西西…西颱風
唔知會唔會西到走埋呢

btw 已經儲定糧 weekend坐係屋企睇idol

呢招係咪喺韓國飯圈流傳咗，所以先送出咁多塔？

拍過咁多廣告

原來高恩入左個韓國舞團
各位巴打可以去支持一下佢

媽啊點解可以咁cutecute
不愧係我鍾意既人
一樣咁優秀

講返起之前個話題

利申返先 雖然本人係反珠 但係並不反對需要設立不動C位同鐵板選拔 E2樣野
我甚至覺得E2樣野係有必要 先至有以下既論點
只係小珠既情況比較特殊 E個唔詳細探討

點解話AKB選拔唔係韓國既小分隊系統 其實最主要原因係因為48選拔組唔係求其點出黎 或者邊個同邊個得閒就執出黎 或者係想做D咩有趣既合作先至誕生

48選拔組有佢需要存在既功能 選拔組所擔當既角色係一種廣度擴展既角色
可能好多人都知 AKB總選既單曲係由1-16名選拔組組成, 但係係頭幾屆總選入面 1-16位其實有再細分1-12位做媒體組
E個設立其實係將本來選拔組既責任再集中D, 後期取消左或者係因為48 E個名已經唔需要再做廣度

所謂廣度既擴展即係接觸層面
AKB實在太多人 就算未到全盛時間 剩係本家都唔止48個人
點樣先可以將AKB E個名俾大眾記得 冇理由逐個介紹 邊撚個路人得閒睇你咁長
最後方法就係選一班人出黎 將佢地打造成AKB48 E個名字第一個記憶點

前田敦子係AKB之顏
TKMN係AKB之魂 等等唔同既花名

都係要俾人記得前田敦子行最前 後面有大島 有麻里子 有TKMN 陽菜 板野 麻友 等等既人 就係AKB48 亦即係E班人其實就係門面 有左第一個記憶點 入到屋 後面飯既深度先容易處理
唔係既話 無人記得咩係AKB48 就更唔好提點樣引人落坑

我唔反對選拔應該係要鐵板 CENTER係應該要不動就係咁解
次次唔同人行出黎 同你講係同一組合 邊鬼個記得

如果話小分隊對韓團黎講係 12個人散成3隊
咁選拔組對AKB黎講就係將200幾人濃縮成16個人
咁點會係同系統

話就話抵好多
但一個人送2萬5都唔少

近排好似好少人講佢
但老實講我到rumor先識佢
平時0鏡頭

有D眼訓 有D位應該表達不足

有興趣可以入48POST靜討下 訓醒再講

神7

唔該船巴

有d眼訓都係明日再打

BYE

有冇巴絲想快閃iam

手卷

理想：挑班港女機
出到黎：

手卷會報名

斬絲留名

我老婆日日都扮死唔掂喎 如果純粹想睇榮倉奈奈既都可以一戰

好勁。 點樣可以知道佢細個拍過咩廣告，仲要搵得返啲片？

收工
新post留名

日文wiki寫哂拍過咩廣告同劇

高恩愈望愈靚

痴線
電話full screen睇好似同緊 nako face time緊咁

半夜三更都召喚我出嚟 巧合地我熱到瞓唔到 個頭勁痕

裴老師好興奮

左右兩邊點先攞到?

你遲早攪返場唱哂6 concepts先掂

手卷絲concept 評價

突發 廣東道開始多人

已經set好場，等手卷絲埋位

It’s showtime!

國民producers準備工作了

sakura準備新game了

飛左啦，要等佢返來

咁佢依家係韓國定日本

Spider man

冇野啦
依家飛去韓國

本體打入冷宮

飯拍180914 HND

Cr.‪twi@azpd48 /@natsu3_mi8

新書包
新鞋

呢件同sentimental train打歌衫咁似既

呢件著過啦，飯送既

紗英
又係直拍女神
現場投票多但又唔俾鏡頭
AYJ

個時諗住佢可以拎多次benefit 入決賽

nako做囡，hi 醬做妹，櫻做老婆，miu 做女友，sae做秘書，miru做_ _
每日生活點過

Dont ff

青山病房過

做老婆 金毛joey做情婦
生活又點過

精盡人亡

都係一齊入青山

諗起都扯扯地

🌸個背囊好貴呀

孟巴係咪同misa巴一樣
壓力大到癲左

幾日早起有啲神志不清 我頭先無亂講野呀嘛？

你叫我扯?
我就真係想叫佢哋扯呀仆街

係咪fans送

follow定Miu團等佢地開台送seed
最左個款好似未出

你真識食

嗱，原莎央莉我可以唔理
周防我可以唔理

計過拎BENEFIT都好似唔夠

今次係咪留耐啲

其實今次返去做咩

[quote]
[quote]
又係呢套衫

櫻都係

係咪帶多野左

團綜

呢段時間都係密集式訓練/合宿/拍團綜/拍CF個堆

avatar出處

今個星期五冇野睇

入到決賽咪又係得一秒鏡頭
你睇下尾哥

還我決賽直拍！

係咪之前t8個d綜藝黎

沒有PD48的第二個星期五 陰

掛住subway廣告

17號MS
冇53單 kuyashii

小精靈訓練員

點解又唱曲奇餅

聽到想嘔

365

即係櫻同nako過2日又要飛返日本？

Nako可以見到twice

佢唔係尾哥既洗腳級數，入到決賽即係入到AKB選拔，點都有著數

Twice係日本見到Nako係咪要叫佢前輩

係

今年MAMA Japan咁點算
係日本，Nako係Twice 前輩
但Twice又係Iz*one前輩

呢個係一個好好嘅問題

除非Nako,Sakura代表AKB参加，否則應該都係Twice係前輩掛

Sana:照媾

好簡單
你望吓wanna one同jbj就得
點都要去搵前輩打招呼，
畢竟成團有好多新人
不過打完招呼之後熟人就唔理咩禮節
特別係101班仔對住nu’est w完全無大無細

但係近呢幾年啲新人唔知有冇同前輩打招呼
孝淵試過暗串班後輩唔打招呼
得EXO搵佢哋

Twice 係ms叫完nako前輩 轉頭係mcountdown 做前輩
媽 好亂

姬王

會唔會好似咁玩

諗起Highlight

Nako同hi醬平排

nako隊鞋

好似仲要矮DD

對鞋

哇對鞋

hi醬156架wo
唔通我個女高咗

佢地上周偶果期比人玩殘

當Iz*one 遇上Twice
Nako:
Sana:彩燕😘，恭喜出道😘💏，來，姐姐抱抱
Nako:我又要

鞋舊架上班路著過

仁美158cm

對鞋8cm

sorry
我當櫻唔著個對涼鞋就係新鞋

48系好多人鐘意玩呢隻GAME

琴晚打機打到幾點呢

上機先訓

掛住彩燕既日常生活
希望櫻花多D流出佢同彩燕既對話
佢無sns真係好難頂，
好想佢睇佢講下自己既野同派膠

終於上水
好耐冇見

唔怪得會冇哂頭髮

好驚到櫻花30歲就嚴重崩壞, 又無頭髮樣又殘

打機真係好難戒

裴巴絲等緊你上水喎

hello 我呢排都無追post

裴巴~~~~~~~~~~

偽毒小飯粒

忙住脫毒啊

睇返孟巴整嘅summary
幫到你

凌晨打機仲難戒

呢排D人係咪少左，好似推慢左

你可以自爆推post

都冇新野傾

唔好提 想戒都戒唔到

可以互相捉鳥

唔打機揮手

尾哥都贏左班大叔飯
紗英D直拍好正 成日LOOP佢同尾哥

有買高朱寫真既巴打，你地用幾錢買

返工好撚攰

慘

扮工等食飯啦

小道出道曲

胃口都唔太好

咁都有小道 cls

又有小道

事但搵條人鳩作當係

真心咩

第二幅，殘得來又幾靚

有無咁緊張

新歌好似要過d咩審批先
但咁快收錄晒？

BBQ歌
不過...
諗落直播版會更好 因為___得兩句 ione版不敢想像

BBQ歌鳩叫ver

Produce 48 #35 Yoon Haesol will feature on rapper MJ (Sunny Side)'s new track, release later this month

First Produce 48 trainee to return to music promos after the show ended

180914 Ins story更新：
NS版「どうぶつの森」最新作將在2019年發售
來了啊啊啊啊啊啊感謝任天堂大人一生追隨您

一生追隨 誇張到

呢個係咪專輯小道黎

娜B清純作詞 即係佢地rap?

任豚櫻

琴晚咪玩緊ps4

sony:

咁禾櫻仲可以做乜

係啦

Wave擔當

我個女

飯粒巴打算上？

韓文字幕唔一定要fit位
tsks成日都唔fit位 但最好打埋

（我譯得好辛苦 ）

一生追隨所有遊戲商

岩你老母

MJ (Sunny Side)啲歌完全係我心水

啱feel就出手啦，拖得耐就俾人傳你漁翁撒網正仆街架啦

u want last day q?

行過見到，支持下hk hiphop

PR "title" 當加水印咁痴

做乜踼爆小妹

九方冇廣東字

in game女友

試完又唔會死，不過你扮乜9

當龜頭bob都有女，閣下

剪埋本身有個啲 直接變光頭啦

走啦

我屌

其實轉身同你隔離吹水就可以了

即係係舊既？

勁舞團

當年係中級賽有拎過幾次第一

好悶...

咁好易搵到你Wo Ching

母女
輕輕留個明

好可愛

nako 本體係咪部電話

個時暑假一日玩十個幾鐘
打到手指痛

叫佢snapchat影鞋，話想買比自己條女/妹

講呢啲女

冇認錯係禾真嚟？

留名先

怕咩，係整污糟地方俾人屌姐

竟然唔係用你個名留名

dispatch list咗頭4個有眼鏡好大分別嘅偶像
禾真都有份

竟然冇櫻

hk01有

上年總選黎喎

睇女先
呢段片我loop左幾十次
首歌仲好好聽，彩姊妹

小彩燕可愛到

ff吓一米九嘅nako

好玩咩

做乜嘢

唔明

掛住jjyp

班韓仔改個原本份野

好好笑啊

，

用8仔咯

如果唔打機用7仔好啲
8個機背易爆啲

7開心使用中

今日推POST會唔會快左啲
一個晏晝冇睇就多左十幾版

好多都唔關pd48事

校園台×旅遊台×飲食台×手機台
Btw Happy Friday

唔打機真係唔洗太勁

我部7仔舊電好似廢廢地咁

真係等收工而家

咩叫好多 直頭係無關

準備戰至7點

等出街

Grad

有冇iPhone 6用家

6+

6s＋

用慣左FACE ID 冇咩感覺了

E個咩台

旅行台

依個人話收集對權F嘅生日祝福

去到18號23：59分

佢哋又返去啦

真 唔追EVENT真係唔去旅行

其實幾可愛

好攰啊

開始直路
但係啲人一早唔見曬

加長版PO過未

stay左幾耐

其他啲樣麻麻

已變空姐

幾個鐘

係
娜榮其實都幾突出

如果真係團綜 拍得幾個鐘做乜

其實咁樣來來回回一兩日會唔會咩都練唔到?

Banana 有娜榮已經偷笑
到時都會係娜榮Ace 其他陪襯

除咗團綜冇其他合理解釋
練得幾個鐘點解唔係日本練或者直接視訊

娜榮ACE

可能廣告/畫報

仲唔係韓妹主線
日本妹間唔中攝入嚟
可能真係好似樓上咁講係廣告呢
點會咁伏咁錄團綜啊

奶粉咩樣嚟
比娜B抱住有咩問題

俾盡咪有人知佢地訂左機票
但冇話係今日喎

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(140) SR已成最大贏家

1.

2.泰國akb videos
簡稱:泰國a_

3.下一個第一:sakura

4.180913 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

外面慢慢涼下來了

現在這種感覺是最好的好喜歡啊！

一涼下來，就想晚上散步了！
雖說是散步，其實也就家附近走走。笑
大家能理解這種心情嘛？ ？

雖然想著 今天要不要去看電影呢？
奈子現在想看的，是「銀魂2」和「カメラを止めるな」，
想要和別人一起看所以就放棄了

但是，在郵件裡說了之後，
被艾米麗 去看銀魂吧！這樣邀請了

奈子，因為不會自己去邀請(笑)所以接到邀請好開心

一定要和艾米麗去看！

大家，最近有看電影嘛？ ？

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

5.

6.https://
2018.09.13 トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～HITOMI HONDA HEAT IS ON～

7.

8.在家的時候我是不穿衣服的

9.得得得得償所望~~~裴咲良

10.尾哥三連發!

11.https://
HOW訪問

12.team miu

13.

14.https://

高恩入左個韓國舞團

15.虎牙巴解釋akb既歌,選人制度

16.https://
nako拍過咁多廣告

17.https://youtu.be/xdcNKGn-2KE
nako fans must watch

18.sakura本體打入冷宮

19.hi in airport

20.彷彿有了神績

21.

180914 Ins story更新：
NS版「どうぶつの森」最新作將在2019年發售
來了啊啊啊啊啊啊感謝任天堂大人一生追隨您

22.小道出道曲

23.Produce 48 #35 Yoon Haesol will feature on rapper MJ (Sunny Side)'s new track, release later this month

First Produce 48 trainee to return to music promos after the show ended

24.我cso 有龍炮 招女友

25.dispatch list咗頭4個有眼鏡好大分別嘅偶像
宥真都有份

26.

27.https://youtu.be/rFcQXfYAYtY

28.https://
依個人話收集對權F嘅生日祝福

29.lil hi

30.https://
lil 彩元

31.

唔睇我都唔知我miss咗真。裴咲良

all in左

我啱先先睇到有人負皮小彩元

有沒人俾可以攞miu icon既link我

all in 哂

咁又係
點會真係咁伏啊

隨時日本妹搭飛機仲多過me搭巴士

睇akb schedule估算啦

미우단)下尾みう:みう団 (자율)@미우단 現正廣播中！！

미우단)下尾みう:みう団♥자르반 미우 現正廣播中！！

add定

thx

開po個個幫我post,一陣要出街

有料到

收到mail

點解我會想

標題用遲啲柔b形象變好你地唔好後悔

你記住啊

cafe?

有冇人記得依句係邊個講嘅

Nako

有2-3日都好D
如果即日來回真係成團1年都唔會熟得去邊

我想知

等BLUR版

奶牛CP

係咪BILLI有個大陸友講?

應該星期日/星期一先返去掛

多謝孟巴整合

又進入大直路

又冇哂人

新相

PO過未

人呢

後面兩個咁細粒搞到好似姐姐帶住兩個妹

靠你了

你自己快手推爆佢開po 好過啦

助攻

做勇者

1001